有咩網可以買到舊款波衫？

想買返08歐國杯西班牙
同埋99-01年左右嘅曼聯
除左classicfootballshirt之外仲有無其他網有

好多
google一堆